各位今日記得係刺激機場消費,唔係去示威啊

今日係機場行行企企,食飯shopping大行動正式開始

今日大家都係消費者,記得著便服去機場睇下戲食個飯放鬆心情,食飽又可以行下
今日係唔需要示威叫口號,有文宣可以放係當眼處任人取閱

得閑記得排下departure條隊
不過記得唔好阻人上機啊

大家玩得開心又放心

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

push

今日我地係消費者,你冇權阻止我shopping

去睇場imax感受震撼嘅視聽享受